想學私家車自動波 求黃色師傅推介

小弟想學私家車自動波 求一技傍身
求黃色師傅推介

通常自學

自動波私家車算咩技術?

神人Matt哥無師自通 求教學

就因為無技術先顧到路面情況 我心願路上零意外 多我一個公路炸彈就唔好啦

你咁諗都啱嘅
自私操熟再考棍

移民英國要學揸棍波